La Wiki Pro de Pokémon Go
En Pokepedia , la preferible web de todo lo relacionado con el planeta Pokemon Go, encontrará toda la información actualmente más que nada lo relacionado con Pokemon Go: Novedades, Infografías, Guías, Tablas IV de los pokemon, Tablas Superiores Counters, Trucos, Estadísticas y considerablemente más te aguardan en Pokepedia.Pro.

¿Tienes ganas de saber todo lo relacionado con un cierto Pokémon? Consulta nuestra Pokedex, la lista de todas y cada una de las criaturas pokemon actualizadas hasta la Generación 5. En todos y cada ficha de cada clase pokemon encontrará sus datos, donde atraparlo y peculiaridades de combate para combatir contra otros Entrenadores Pokemon próximos, en combates PvP o bien ubicar tus pokemon favoritos en Gimnasios. 

Además puede averiguar las Incursiones y los Jefes de Incursiones presentes en el instante para hacer Incursiones de Nivel 1,2,3,4,5 y también Incursiones Legendarias. 

Vas a poder ver las partes de Huevos Pokemon Go, donde hace aparición una lista de hoy de los pokemon como recompensa de la Eclosión de Huevos al caminar 2,5,7 o bien 10 kms. 

Otras partes a resaltar son las Novedades y Trucos donde te vas a poder documentar de todo cuanto pasa sobre el planeta pokemon por medio de Novedades, Guías, Curiosidades y Trucos que te hacen más simple la activa del popular juego de situación virtual. 

Consulta además, la sección de Caramelos y Evoluciones, donde puedes conseguir cuantos caramelos precisas para superar tus criaturas Pokemon. Ten en cuenta que los caramelos son concretos de cada familia evolutiva de Pokemon.

¿Estás comenzando en el juego y de inicio no tienes idea relacionarte coin la nomenclatura del juego? Visita nuestro Glosario donde vas a poder familiarizarte con los términos y definiciones relacionados con el juego.

Por último, resaltar las Indagaciones, tanto las Indagaciones de campo como las Indagaciones Destacables. Consulta esta sección para comprender todos y cada uno de los datos de exactamente las mismas y conseguir más pokemon y hallar llenar tu Pokedex, aparte de plus y recompensas.

¿A qué esperas? Mucha suerte con vuestras capturas Entrenadores de Pokémon Go.



www.pokepedia.pro